有人可以即時開白宮聯署要美軍救人？

佢今日硬推得就預咗有激烈反彈
即係話 今日死幾個人 你已經無法預測
出得黎 每個人都已經係以死相搏
我怕死 但都會出 我只係想 真香港人死到咁上下既時候 遲到都好 有人幫手

推